有冇人知呢隻嘢係咩卡通人物

老母話係好耐之前人地送
隻嘢個樣戇鳩鳩咁
但望耐咗又有啲詭異
有少少芝麻街feel

Keroro

青蛙

青頭仔

蜜瓜味

百變怪

好得意

佢叫modor 係一套80年代美國卡通片take a park 入面既角色

Google唔到呢套卡通片